袁偉豪係軟飯皇

善用不推文

錯台

冇問題，軟飯王純粹形容條仔唔夠條女有錢又依靠佢

客觀描述黎

識野

無人覺得有問題，係當事人自己嬲嬲豬啫